今日財委會大部份泛民班仆街賤撚到 （有證據）

今日財委會大部份泛民班仆街賤撚到 （有證據）

其後財委會即進入公務員撥款原議案的表決程序，並以36票贊成、19票反對、1票棄權下獲通過，投棄權票者為醫學界陳沛然。而議會陣線朱凱廸、公民黨郭家麒在表決撥款期間，衝到主席台前抗議，其餘民主派議員站立高呼反對警暴。

source: 蘋果日報

其餘民主派議員站立高呼反對警暴。

屌你班仆街咩，明知"站立高呼反對警暴"係無撚用，依家玩做戲?

泛民必須仆街先知錯。

拉

就係唔夠票。
下次要夠票 先有得玩。

你做乜撚野開完post又再開一模一樣

其實要做到咁先得

樓主上一個post
自己sort top commen

今日財委會大部份泛民班仆街賤撚到 （有證據）

果邊比人屌到仆街呀嘛

抗衡泛民打手

而議會陣線朱凱廸、公民黨郭家麒在表決撥款期間，衝到主席台前抗議

block
原因: 泛民打手

我幫你擋住 你快啲走
泛狗就仆到埋嚟啦

多謝
但唔需要走

收皮啦

樓主係咪on9, 你想泛民做到d 咩？

你第一日訓醒咩？泛民有邊次唔係咁

知，但要講

重複又重複，不如算啦（幫樓主拉）

咁樓主有咩建議
黎緊九月要點投

站立高呼反對警暴定衝到主席台前抗議好啲？

後者

做乜又重覆開post呀五毛
同一招用一百次都無用架

有熱狗投熱狗，無熱狗投白票

立法會就係唔夠票，
制度上對面已經戴晒頭盔

就算選到三十個 天琦 泰博 都阻止唔到

分化撚露哂底喇

拉鳩左成個幾月係咪訓左無睇

19A 37A 一路拉
拉到陳健波畫線要表決

你咁都覺得無做野就無得好講
唯有9月選番過半拎否決權

咁可以點

樓主有咩高見
係咪拎刀阻表決又唔夠票反對 又唔撚比人投立法會

咁就連衝上去抗議都唔做?

而議會陣線朱凱廸、公民黨郭家麒在表決撥款期間，衝到主席台前抗議

留名睇樓主點覆你

開幾個一樣post

結論 泛民必須死

好驚樓主唔明張圖

沙田區議會講駿洋邨隔離營都講到黑警上會議室
你班立法會議員仲停留喺做戲

block

有保皇比你屌你係都屌泛民做乜9姐

比你入到去咁撚多保皇咁你又可以做到D咩

拉

好過係個位今天我

認同

重覆開一樣既post唔計錢架
乖拎$0.5 去隔離食屎
拉

得喇得喇 我投白票喇
咪再loop啦

樓主你仲小氣過國難五金

容不下他人意見
就算你係熱狗搞分化我都會誓死捍衛你發表言論嘅權利

直接block

好

而議會陣線朱凱廸、公民黨郭家麒在表決撥款期間，衝到主席台前抗議

block
原因: 泛民打手

樓主： 隔離營最後都用緊
區議員做戲！！

現實係
佢地投盡反對，都唔夠數
的確只能做表態嘅工作

煩到呢拍得住會員 香港人改變世界

廢文
拉

樓主仲小氣過國難五金

唔係好明你個論點

肯衝我固然係欣賞
但不能否定衝左都會通過

係咪果一刻唔衝就否定拉左個幾月布嘅議員？
咁樣分化係好低質

有投反對票算係咁
都唔期望泛民可以點拉倒個議案 本身唔夠票

廿9幾年都同一招
整份CV出嚟証明大份部時間都打保皇黨先
鼠王芬
工賊會
何已完
...
一人一份

你泛民打手呀

泛民必須死
支持樓主
下次投支共派
利申：五毛

好呀 啱啱先比人屈完分化撚名鬼

明明你係熱狗！

就算衝左出去 之後比保安拉走 都係過
都係比人屌做戲

本身只期望佢地投反對 冇更大期望

屌你垃圾就垃圾，唔屌得？
咁都叫做左野？ 去殺陳健波囉，唔敢就落黎選第二個
泛民同黑警一齊死全家
利申：分化撚

熱狗都要死

新風向?
幫推

如果佢地投讚成，當然要屌
咁佢地投左反對，有咩問題，做得啱喎

至於點樣表態，有大有小
我唔係泛粉，唔使屈

睇下蟲泰點講先

講就兇狠
做就碌撚

拉鳩埋樓主落地獄啦！

咁立法會議員點解唔肯戲都唔肯交

制度有問題做咗唔得冇人怪你，出力做都唔肯，賴邊個

咪分化

講咁多

你今日唔早啲去立會出面

掟粒火魔阻止班保皇黨入去硬過？

為屌以屌就最叻

泛民又話反對？反對到未？
講就尻up 做都唔做

第1日做立法會？。？

樓主鍾意開post俾人屌

屌你班仆街咩，明知"站立高呼反對警暴"係無撚用，依家玩做戲?

source : 樓主

含淚

樓主被block 原因：監察泛民

Blocked

讚成 =出賣香港人 我地唔會再投泛民！
反對= 明知都阻唔到架啦 係到做show!

我想問泛民咁做有咩錯

實際行動唔講淨係屌

收皮啦五毛

你老母有咩可以做，每人拎碌炮就有用。

-0-0- 話人唔做野

如果門檻高到要殺人先準選
咁真係留番畀你表演

選緊代議士唔係選擇刺客呀
唔好咁on9 ok?

PULL

問樓主泛民應該點做又唔答

exactly

5 mo is like that

小事化大

你班on9投白票搞到人唔夠票反仲好講？

收皮啦五毛

台灣同南韓喺議會入面都會打交

？？？

議會唔夠票=廢

依加黑警加到人工就係因為有你地班on9

咩年代

中共笑你地投白票呀

泛民咁垃圾抵屌啦
用火魔燒主席枱等佢冇得表決啦
廢撚到

未有民主嘅年代

唔關夠唔夠票事
係咁多年都睇唔到佢哋嘅決心
做咩都係為咗選票

樓主三毛仲要EQ低

拒絕分化！

on9仔

算啦樓主

咁你想點先，投唔投都被個制度強姦架啦

快啲block 撚埋我
反正成日俾人叫鄉黑同阿SIR

政治係講智慧
明知做乜都冇用都一定要做然後比位人入？
咁點解你唔屌下自己唔拎刀斬9死班高官建制？

唔高呼有咩好做

係咪要拎支ak47入去掃射？

前題吾夠票，明知輸硬又吾想得失選民咪用中容之道。

議員都要出糧架嘛，玩政治，你估真心架，少年，你太年輕了

議會失效下
做又屌唔做又屌
唔通你expect佢地拎支機關槍入去掃射？

over my dead body嘅決心就等於投咗反對票同嗌口號，source：泛民立法會議員

區議會夠人夠票，立法會唔夠人咁夠票，就係咁。我哋能夠令立法會夠人既話，個個好似黃定光咁訓，訓醒投張反對票，都已經係做到嘢

就算搞旺個場，之前都試過，咪又係可以在「混亂中表決」之下通過

答咗無限次

而議會陣線朱凱廸、公民黨郭家麒在表決撥款期間，衝到主席台前抗議

樓主提議要全力保護TVB前線記者
原來係-0-0

我係建制打手sorry

大把手人撐泛民主派

議會陣線朱凱廸、公民黨郭家麒在表決撥款期間，衝到主席台前抗議有咩問題

分化撚，死返支那！

咁撐中共lo

而議會陣線朱凱廸、公民黨郭家麒在表決撥款期間，衝到主席台前抗議

可以咁

條傻鳩平時現實無人理

要係連登拎存在感

由佢啦

空氣pull

同埋你個post比人拉到熱門都冇埋喇

再開過拎存在啦傻鳩

幫樓主推

香港就係太多
這些無恥的大隻講政治偽人
根本不能守護香港的法治和抗爭(詐傻扮懵)

香港人要求太低
只會選一些大隻講政治偽人
所以就算有真普選
我也對香港的前途很悲觀!

俾人屌到敗走

而議會陣線朱凱廸、公民黨郭家麒在表決撥款期間，衝到主席台前抗議

thx

唔通一人個魔法議會抗衡？

這些
的

我要求泛民議員向美國游說 利用香港打中美貿易戰 將廢除功能組別的議程納入第二階段貿易協議條件

熱狗又點

一係就夠票，一係就勇武
又冇票，又冇包圍立法會，梗係加人工比死黑警啦

睇咗咁多回覆，都無睇到話可以點做，係咪炸咗個議會就可以？

On9

點解d人咁鍾意直接spin去最後結果

最後結果係沙田連鄉事派都反對隔離營，但隔離營照做
咁你係咪覺得沙田班區議員夾住局長頂黑警，同立法會議員企定鳩叫一樣出咁多力？

呢兩個元朗將軍澳有幾多新任議員俾黑警打

對立法會議員要求高好正常，但你班立法會議員表現連區議員都不如

我都好憎泛民
但理性討論佢地有咩可以做？

五毛狗 block埋我啦
屌你老母 成堆五毛狗衝撚哂出黎

樓主呢D 5毛真係好撚煩 平時就潛水 一到選舉就擁哂出黎

今日新番工?
三個post 一樣都係比三毛你 唔會多

哩啲垃圾post將會越嚟越多，算吧啦！

解釋下點解唔好打TVB記者呀

應該係五毛從來未見過有人話私了TVB記者會割仲要個po係大三罷前，明眼人都知咩料